原創屎屍色小說《放開個女仔！》

小弟寫故新手上路，呢個小說本身三年前已經想寫，但拖到今時今日終於發佈（之前都發佈過零碎片段，可以不理），希望大家可以支持一吓，啱睇就留名，唔啱睇亦任屌唔嬲：）呢個會係一個情色偵探小說嚟，唔洗驚會爛尾／寫寫吓唔寫，已經已經寫完：）
—
《放開個女仔！》 第一章 「黎明」

錯誤並唔可恥，可恥嘅係為咗個人利益而選擇一錯再錯嘅世人。

「老婆…老婆…出咗事喇……」

凌晨四點幾，當連一眾蘭桂坊USB 都番曬歸做緊驗屍官嘅時候，天空上面有兩粒嘅大雨雲唔知做乜搞到愈嚟愈深色，忽爾澎湃而洶湧嘅巨雨不停以「啪啪啪」嘅聲音空襲街道，又係一個鹹鹹濕濕嘅夜晚。

喺條街上面，躝下躝下嘅曱甴仲多過人，偶爾有一兩架坐得幾丁友嘅N車同的士駛過，劃破寂靜濺起水花又復歸波平如鏡，仲有幾盞昏黃而眨下眨下嘅街燈，同撲火嘅燈娥作伴，似有還無嘅光暈映照著兩個保持住五秒距離嘅行人。

一女一男，呢兩個人嘅移動軌跡好似一嚿一凹一凸嘅正負極磁石，天生異性相拒，你慢我慢，你快我就快，唔知邊度嚟嘅默契，如影隨形，而呢個情況足足維持咗三、四個街口，如果佢地係識揸車，一定係成龍廣告入面「駛出真功夫」嘅大師傅。

「條友做咩跟住我啊，唔係想劫財又劫色下嘛？」呢位烏髮及腰行頭嘅女士，好刻意咁用噴咗玫瑰味REXONA止汗香體噴霧嘅加拿大夾住自己果個粉紅色Longchamp手袋，豆大嘅冷汗由額頭滑向面珠流到下爬，再滴落鎖骨，成身都濕撚曬，不過佢真係好驚。

風大雨大，無遮勝有遮，雨點由四面八方打亂章咁飛埋嚟，女士就好似戰壕入面嘅士兵，明明有方盾保護但仍然身中多槍。豪雨同豪乳狹路相逢，加埋連綿不斷雨聲嘅干擾，根本就無可能知道後面個人同自己距離有幾遠，女士加快咗腳步，一手拎住把粉紅色LACE遮，一手撳住條已經濕鬼曬，只係啱啱可以遮住八月十五嘅短裙仔，彈吓彈吓，目不斜視咁望住前面堅定嘅光源前進。

「係公廁，有救星喇！」有人話比河水衝走嘅時候，我哋嘅希望係條吊吊揈嘅樹藤；而比變態佬跟蹤果陣，平時我哋覺得好嘔心嘅公廁原來就係唯一嘅依靠。

數學年年肥佬嘅女士，以一個箭步用八十九點五度近乎直角嘅姿態閃入公廁，諗住搵個廁格避難，希望逃離跟蹤狂嘅魔爪。政府宣傳都有講，罪案嘅嘢取易不取難，成個廁所總共有五格馬桶，都係匿埋入最後一格穩陣，斷估個變態佬都唔會咁夠薑拆埋度門嚟搞事啩？突然，廁格外傳嚟急促而沉重嘅腳步聲，而跟住唔知點解又停咗，個公廁比啱先仲要死寂，好似只係得兩道欲蓋彌彰嘅呼吸聲……

「IT……」第一度門被徐徐打開，呢個係唔係死刑嘅倒數音樂？

十秒鐘之後，「IT……」

「IT……」，再過十秒，第三度門已經被打開埋。

而喺第五個廁格入面，女士竟然無啦啦開始剝衫剝褲，一邊喺心裡面自言自語：「劫財劫色好喇，唔好攞我命啊……劫財劫色好喇，唔好攞我命啊……我咩都可以都比曬你啊……」原來人到咗絕境果陣，真係會發癲咩都肯制。

由露臍短衫迷你裙T-BACK再剝到一絲不掛，渾圓嘅胸部仍然未乾得曬，幾粒水珠夾住喺山峰內側唔上唔落，佢用好似支掃把咁幼嘅手環抱自己雙腳，低頭合十作祈禱狀，瑟縮喺馬桶蓋上面，做一個臨時嘅信徒，靜待奇蹟嘅來臨。

空氣好似凝止喺半空之中，連抖氣都唔夠膽用鼻而要用口，擘大個口用陰力抽動氣管，好驚任何動作會發出無謂多餘嘅聲音。如果可以，女士希望自己能夠匿埋喺個屎塔入面，然後沖走自己，屎，我係一篤屎。

「IT……」第四度門繼續被推開，祈禱無用，信仰並唔係人用嚟逃避現實嘅有效工具。

等，寂寞到夜深。有人話時間係相對嘅，瞓覺係人類目前穿越時空嘅唯一做法，你呢秒瞓低，下秒起身已經係鬧鐘狂響嘅五個半鐘頭之後。時間可以快，但同時可以慢，女士經歷嘅呢一兩分鐘係佢呢世人覺得最漫長嘅一百二十秒，一分鐘就好似有六百秒咁長，喺熱鍋上嘅螞蟻，係一秒都會嫌多，每一秒都好似身處喺阿鼻地獄。

忽爾第四個廁格傳嚟放低廁板嘅聲音，女士聽到隔離廁格鬆開皮帶鏗鏘嘅聲音，佢決定烏低個身望吓發生咩事：一對NIKE跑鞋、粗壯多毛嘅雙腳，「DUM」一聲，「DUM」兩聲，「DUM」三聲，果種清脆嘅水聲明顯係經過長期訓練肛門壓水花同埋飲食控制得宜嘅成果，然後就係一輪散彈，睇嚟佢要食多啲菜。

原來，個變態佬唔係變態佬，只係一個屎急如焚嘅男人，周圍搵緊地方柯屎，喺無曬商場開放嘅凌晨，香港人想搵個地方屙屎都難。

「但點解佢唔入頭三格廁格度屙？唔通係因為頭三格都有屎？」女士心思細密，忍住惡臭，決定繼續等。女人總係喜歡等待男人柯屎，因為佢地認為呢個係愛嘅表現，自己願意忍住臭味去陪個衰佬好sweet，但佢哋從來無諗過對方究竟想唔想比啲屎自己個老婆欣賞。

而喺等緊悶悶哋嘅同時，佢拎咗部IPHONE PLUS出嚟，唔係報警或者求救，而係舉起V字手勢自拍咗張SELFIE，再喺美圖秀秀度好細心咁執咗面上嘅每一忽瑕疵。最後用熟悉嘅狗仔FILTER遮住個樣，跟手加句CAPTION就擺咗上INSTAGRAM—「永遠懷念今晚」。

便秘難敵睡魔，第四格條友遲遲未肯沖水走人，女士竟然等等吓等到瞓鬼著咗。而奇蹟亦靜悄悄地出現，真係無變態佬去開嗰第五度門，女士人豬安好，度過咗呢世人最驚心動魄嘅一晚，而INSTAGRAM亦前所未見咁拎到幾十個厹嘅讚好。

雀仔開始叫，雨開始停，天開始光，呢位女士永遠會記得今晚，不幸中有大幸，著番衫褲，準備離開廁格衝番去屋企補眠。

門係向外推嘅，將門栓向左橫拉，冒住無搽防曬會變黑炭嘅危險，準備迎接從來都無咁想要嘅陽光。輕輕力用手枕位推門，點都開唔到，好似卡住咗或者攝住咗某啲嘢，再推，都係開唔到，好似有啲古怪，不安感再次蒲頭。

女士愈嚟愈著急，因為睇完《葉問》而學咗詠春嘅佢紮行個「二字鉗羊馬」，借埋全身嘅力去推，搞餐矇都係開唔到道門。臨走前都要搞到身水身汗，無嘢比困喺一個有沖唔走嘅屎嘅廁格入面更絕望。

「滴滴滴，滴滴尼咩滴，都停咗雨咁耐喇！」從來無人理過嘅天花板突然開始滴水，好似係為女士嘅慘況而喊，仲滴咗幾滴落女士嘅頭殼頂同塊面肫墩上面。

女士抬頭一望，佢嘅瞳孔喺三秒內急速放大至虛空，佢唔敢相信眼前睇到嘅嘢：一個男人將自己個頭掛咗係道廁所門上面，個樣好猙獰，凸出成面黑色好似鉛芯嘅鬍鬚，油頭垢面，似笑非笑，戚起咗條眼眉而咀半開，仲露出一對好有殺氣嘅眼神。但好違和咁，接近一個鐘以嚟佢完全無發出過任何聲，只係好安靜咁望住個女士。而喺佢嘅眼球入面，反映到女士已經震曬嘅倒影，伴隨住嘅慢慢愈濕愈大撻嘅廁格地板。而滴嘅原來唔係雨水，而係男人血盤大口入面黏立立嘅口水。

黎明不再來，下一秒，原來已經無下一秒。日出日落每日如是，原來無嘢係真正嘅必然。呢一秒可以解讀為消失，亦可以解讀為永恆，只餘一聲嗌得無得更淒厲嘅慘叫……

歡迎大家比吓意見